有冇人係度？

陪我一陣

怎麼了

不知道

唉

？？

唱著幸福之歌
眼淚有否沉沒

怎麼了？

有啊 比個夢嚇醒

甚麼夢？

你呢？

我不知道
只是很難過

乖

我明白

[member]夢到ex過身 以後都見佢唔到 喊到醒左有兩行眼淚 [/#ngmember]

點解會咁

Diu手多多 加密唔到

推走佢

ex與你無關

有無人聽下我廢噏

隨便

都走了

屌你老母

女友成日同我講同以前同男朋友嘅嘢 由一齊到依加都一直將我同其他人比較 好似無唸過我感受咁 每次聽完都要扮無乜嘢咁樣 繼續強顏歡笑

Hi

自私

叫佢去死啦

樓主係咪走左？

怎麼了 你累了 說好的幸福呢

攰又點 解脫唔到

次次都話人就係要有比較㗎啦
但我就永遠無依個權利⋯

佢有冇理過你感受？

你要坦白

好唔尊重你

在

幸福是個謊言

個個都訓唔著？

瞓唔著，同女朋友分開左一個月，發生好多事，依家佢仍然當我係佢屋企人，因為我無父母，但佢講到明唔會再一齊，好難過，每日接佢收工，食飯，送佢返屋企，但佢每晚都同我講叫我要接受自己一個人嘅生活，每次睇到呢類訊息都好唔開心，但唔想迫佢，我每次都同佢講慢慢黎，依家妳唔鍾意唔緊要，將來嘅野之後再算，但我真係唔知點算，又知好多人追佢，怕無左佢，但我一急佢就好反感，佢只係應承到唔會咁快同第二個一齊，但唔會咁快等於幾耐呢？我好希望我努力對佢好有日佢會返黎，我真係好愛佢⋯

我都唔知 佢想做個樣嘢就會做咗先 唔會唸當時我係點唸

失眠

agger

搵返目標比自己 唔好沉溺喺嗰個感覺入邊
做好自己先

me2 心好亂好煩

我都係

放手啦 再沉落去出唔返黎
無左佢會死

心好煩

不要執著

點解呀

你要與她坦白你的感受

我目標係喺下個月尾返新工，做好工作，搵多啲，可以比到更好嘅佢

何解？

講過 但每次都會講一句我係咁㗎啦 無人可以改變到我
問題係佢仲會調反𨍭頭話係我點解無能力改變佢嘅唸法

好好奇點解你會同佢一齊

自私的極致
你只是玩物

我試過放手，但真係做唔到，我之前同佢一齊住，佢融入左我生活一部分，唔係今日話無，過幾日就接受到相處左4年幾，生活習慣好難改

訓唔著

信任好難

你可以為咗佢而比動力自己去做野
但係你都要明白你個世界唔可以圍住佢轉
即使你地將來一齊返都係 唔好咁執着 順其自然
冇嘢需要chur

佢要同第二個一齊你都冇得擔心
既然而家都未發生點解要擔心

你依家要做嘅嘢就只係做好自己 諗清楚自己做緊咩
專心向着目標去行

我六年咪又係咁
你想點？有結果咩

對男朋友？

一開頭係我鐘意佢先 之後大家成日搵大家傾下計 之後就一齊左⋯

比人破壞完 要再去建立返 仲難

明白，多謝，其實經歷過好多次拍拖，自己都三十幾歲，今次分手我覺得我有啲野真係要學習，每次分手都係一個接一個，原來從來都唔識自己去解決感情事，只係搵一個新既去掩蓋住舊既問題

大家唔夾 何必令自己難受呢

試吓了解多啲自己

想請教吓你點渡過嗰段時間

頹了

搵其他野做
試下去識其他女仔咁

佢好嘅時候可以好好 但衰都可以好衰 一發脾氣上黎 講嘅嘢可以好難聽 難聽過屌我全家

好累

搵到個中意既人 但冇可能同佢一齊

那再找

好難搵到個同自己咁似既人

唉 但我仲係好愛佢

咁你要俾佢知你有幾傷心 認真d講

容易就不值得珍惜

好奇怪，我工作崗位係一個管理層，每個人都話我解決工作嘅難題總有辦法，好清楚自己要咩，但個個亦都話我對處理感情事一塌糊塗，只係識一路向前，唔識多角度去睇，我自己都有諗，但感情事我真係唔識處理，拍超過三年嘅拖都3、4次，次次都一齊住，次次分開都唔識處理，但我啲朋友話我好彩，個個都做番朋友⋯其實做返朋友仲難走出情傷⋯⋯唉

我就係因為珍惜佢所以唔同佢一齊
大家唔同路

那你笨了

何解

喜歡就該爭取
人只有一生
路是人走出來

但我同佢有永遠既long d

天人相隔？

其實依家公司有個女仔鍾意我，佢仲好多人追，但我依家投放唔到感情落去，我怕對對方唔好，以前十幾廿歲仲好玩，無所謂，但依家真係想搵個人，大家都鍾意大家嘅，安安穩穩拍個長拖，唔想好似細個咁，不顧後果，令人哋受傷害

兩個都外國唔同地方

咁可能咁多次拍拖你都係存在緊同一個問題？
會唔會係遇到問題就逃避？唔敢去解決問題？怕解決問題會冇咗個女朋友？

可能你搵得出嗰個問題係邊
你拍拖就唔會有咁多煩惱

拍拖同返工唔同 好多時都唔係邏輯上嘅工作
同理心比較多 我嘅最有效經驗一定係企係對方度諗
要去了解對方其實諗緊啲乜嘢

拍拖係兩個人嘅事 所有人一定都係唔適合
因為每個人都唔一樣 而大家都只係一個人

所以拍拖到相愛到白首
入邊一定包含無數嘅遷就忍讓改變

何以是永遠？
東西德還是南北韓？

大家目標唔同
你睇lalaland男女主角都各有目標 為左對方可以忠於自己理想而放棄愛情